港大新聞定中大全球傳播？

讀左半年港大 真係好中意港大
但係中大個programme又好似多support好多 仲有得去英國一年
點揀好

讀左半年 咁如果話中大好d你係咪quit u轉過去

巴打hku journal好似好少local

講吓你出嚟想做咩先?
港大BJ都係貪個大學名
唔少本地生轉走

Quit左喇